%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%            Для компиляции только в XeTeX         %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Зададим макросы для папок
%%% 	глобальные переменные --- удобно, не надо ментять везде, если понадобится что-то изменить
%%%

	\newcommand{\STYLES}{styles}		% месторасположение стилей
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Напишем короткие функции импортирования <<наших>> 
%%% (где мы сами определили ститли)
%%% стилевых пакетов
%%%

	\newcommand{\localStyle}[1]{ 
		\usepackage{\STYLES/#1}		% стандартный импорт пакетов
	}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Отображение времени и даты сборки документа
%%%

	% \usepackage{scrtime}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% локальные модули
%%%

	\localStyle{Maths}		% настройка математики 
	\localStyle{Fonts}		% настройка локализации и шрифтов
	\localStyle{Pages}		% настройка параметров страницы
	\localStyle{Tables}		% настройка таблиц
	\localStyle{Graphics}	% настройка графики
	\localStyle{Sections} 	% настройка отображения частей

	\localStyle{Lists} 		% настройка списков
	\localStyle{Hypers}		% настройка гиперссылок
	\localStyle{Biblio}
	\localStyle{Index}		% предметный указатель

	\localStyle{Code}		% настройка листингов
	\localStyle{Chem}		% настройка химических формул
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% настройка параметров документа
%%%

	\sloppy
	\numberwithin{equation}{section}
	\numberwithin{figure}{section}
	\numberwithin{table}{section}